點睇工業油股？

假設侵贏咗，加上疫苗出咗，航空業應該就會翻生，咁到時油嘅需求又會大返？

仲有侵講過話會撐返起油廠嘅生意。

利申9up

算唔算侵侵慨念股

不會
侵侵 應該是撐岩頁油/氣
油價一樣低
biden 反以油價會升

即係天然氣公司會升？不過就算炒都係炒未來一兩年，之後都會電子化

biden 應該會搞環保 新能源
開採頁岩油/氣會環保成本大增
產量會減少，利好消息會升少少
btw 隨時一個油國增產，會抵消升幅

巴打咁講即係唔睇好油股，反而新能源就有睇頭？

唔睇好油啦，短炒可以試下.
新能源要睇下biden 會唔會齋講唔做

油股係將來會慢慢被淘汰

但係侵唔係話要救油咩定我記錯

會被energy stock取代？